A_com = 0x00cdeeb3ac2b53262a1737b3cd1c654120a4ac85cc006a640f7fdfc4d92a78cc + i*0x0296f1815d4d4e73333672135268b9fc5daeb58255aea948f1240859e6197e0a
a = 16645e5d4d53ad843a
b = 2a2dd1013ae84605e9
c_or_d = 1f6b0733bbe58c8d63
q = 7cc52ea58faa61a5d07fc46b6275bff77
hint_com_P = 3
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x0363e4944a908d9e5341ea6d82bec11498ddf164a05ad0ee487f96624b4b332d + i*0x02cbaafcf5613e13c0d3ba8f9ff68551c20b47da39248dd19caf8b61e26a006e
a = 27ac5f3bf53fd56748
b = 1c6321f61e1eeccdbf
c_or_d = e460c39391f8c1ac9
q = 1d0deab62c9272785f258ad4e6365387bf
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 1
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x0240e6398fa1cd3e7902354e26d646178a62cc4c367ab337a279648a8c6ca61b + i*0x04d3b4546a26cf90ffaeead8446c97ec109aecd78b1350a4f86aeb074e458ef9
a = 3cd142350a0aa09240
b = 3f79f32d638008bb2b
c_or_d = 18cccad66b18badc0f
q = 182c91c32ee661273ecf90899bda6e79b
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 2
hint_chal_P = 1
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x048f529309e461bf4392bbc0b209f351ee7f12ed6e23e4124dee7720fcc262dc + i*0x04c391f380f5f241c9c202748628aeaa7a1488fa829dbea4f173f4d611b6964e
a = 3bf5771808686aad9c
b = 1823bea4df9df3edab
c_or_d = 6dfe82799be6da0a
q = 6b42fb880bed8c984ef161f97a49361af
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 2
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x005c2c200a5884a30fb89bf16ce24b138a7d44f2ec79a2ac53b46fb9f68ec7f0 + i*0x04ac8ac0cca221b15a73f62809a3bcebf83ecc986addff5506338bcb1420c3b3
a = 32c6ffb09415fd45b8
b = 2b8d200d34377e5899
c_or_d = 1dcaa3d2544d6183c1
q = a98f12afac07ce27bb6dd01c836da5fab
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 1
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x04a0df609014566af1597f3432778b2f8b3f2baa851e0f412152f84b79050ef1 + i*0x03ef7b369b1729c98b58111217578d340bad47efc9e08cf50ee338c8649cc8ca
a = 354952b4f24825e2f0
b = 17bca4191fbc26061
c_or_d = 3885ccca6890661120
q = 130c62f85e87a61e6c0241fff6a6edbe43
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x04fa78e8e810c449c8963ef7109db7092bad25b7852c2ffb1c24f746377f4505 + i*0x016570307b123320faea95e00e53979d4c866056c37ebb8674e8c870d6873e8d
a = 3145c63aae3f1a483a
b = cce9703dc09414e61
c_or_d = 310b7269db1e0b5057
q = 1b5b361a5b1fcd26ca7a3acd513409d5af
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 2
hint_chal_P = 1
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x01b5cfeb4abc32f0c0bca5ec97bcbaf287c3391f2349a96424c5379a833179da + i*0x02d34aa6ffbf29aa6c6adbb4b68f28a2cbef37bbd30e01bc6c85e22149fcadbb
a = 1e192842636ad02ec0
b = 2f35d8b7adb43423dc
c_or_d = 1f6003f6e55b25df09
q = 10feed0987fd3fd36ce0f3f0b5b4e60aa3
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 4
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x04f8cf1e3bbeb6d66863ba669b9a12628e7574ff9e2e195daf034d0cedef9e01 + i*0x01ce77c617aac29ac2dc85d7b1a1a3d2ecc953bcada69159ef2793992bdb08fb
a = 2125157bb5b42b8184
b = 353a2bb374f49941cf
c_or_d = 277ab7c3585386ab45
q = b5c9f75f1de79096f06d71ea81ac49cf3
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 4
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x04a3589ad25a04e531e02f2783e1249acdacb1a0cf7eabf9c33751123adaf87d + i*0x01738239d85e37c68bb3bb537fa95da218820846443475d2eceb5cecc33451aa
a = 380c7a4a2202433678
b = 2f7798dc6c8ff552b4
c_or_d = 19bec779947c64e81d
q = a005213ad5a84446dc41167c0afab1177
hint_com_P = 3
hint_com_Q = 1
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x04ca7d011dc42582b5a4190eadb94c813e969c5ae4dbe5ed629b5258f00ee2c6 + i*0x040cac6ef99838eacb6d9a8efaddf770d5b1604b1f41785e0fbd2028e9a999b5
a = 4f4888045b36a73ac
b = 3b78311574d47a1ec6
c_or_d = 306365beee90076dc1
q = 52f00b98ecf389f9064d88d8d24d7eaef
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 1
hint_chal_P = 3
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x019c231cded84ef5fded5bb90150d9712e93c8f566ee2ccc38327fda4937f39f + i*0x0004230fffcfa8b979f97cc61bc4868f3200ec7e06e333100da714948147cdb5
a = 31381d02da8fa39708
b = 2151cb4c84c0f486da
c_or_d = 2c696a6a0055882ee3
q = 16bfdc8322aa1bddba6f28197a8865fbf7
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 1
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x010cc98de136ff8f0a23f3a6dd0cd4a28a22d8d12e888249e7ea4cba8d7150aa + i*0x04171a841cb21160a7dba09fa9505350782a048806cd75005febfc3b2355ae58
a = 16f11b332ab1c4679c
b = a4bf9acc5c2d11b81
c_or_d = 3322899ace7ec63530
q = 38165abc27885feb8ee6e8ced87a0e07f
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x02a1d3a1f0a803d54330656eeeaf222c28216f8bc96d0f50fa75573c1afb9d31 + i*0x02107f3814da8f3fb0ec400a304998d973f19f6feb39a5e295f0e74ea9945919
a = 7ef44ea3ffb1b6cc6
b = 289f46b831e6efec9d
c_or_d = 2788732f40a8df5cea
q = 6a61841ac06a271532e701b16bc0c24c7
hint_com_P = 6
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x000175c62c9e0ba7a44a796b5f06e5edafbe96bf83a8e8134828e72bcb235fd7 + i*0x0136c1b402d7c6743e2356045845e32dec6f42348509b452469425a58f2195be
a = 16a756aff792cb15dc
b = 3d5e5a54fbc9af023b
c_or_d = 36bee645cba3cea4ff
q = f06fc9a9d7abff9b87aaab156452a08d7
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x001d424033eaf33038c140df1aab684310beb086297f13b73af1da803d77c3ef + i*0x03127d908d459d81b8183aa0ef82987df83c9867bae6ccd0e8b2f619b86e38c5
a = d82dfb9614f4bf06e
b = 111af5bf2bc26433b
c_or_d = 34f92631c95b0562f6
q = 1c1d26b48b437dd889bd23a6bc4a198a13
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 1
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x03768b14348d747786dde8a9d56f3daaf355329f3a6f80e37ec3e80ee1a7a36e + i*0x00f6f801439db295a4305ead20e5d4d0c59c02f294b9aca713be490f4bc14375
a = 1d113f6884de3931d4
b = 32ecaff2d03b1c1d1a
c_or_d = 155f15f41e14f3bfe1
q = 10f61eb0dbbc01856fa28911888fddf8f3
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 3
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x01d7fdb936cf1bc872efa29fce4f9b03df0a6ad3144d2b91dc6a0d45adc6a147 + i*0x016d33b6cb6a6f2f046a4ef077ddaad60fbfd94d1af6b3833055fc0dec5955b3
a = 1dcabaa0dec1a36b8e
b = 263dcf6fc515b0638b
c_or_d = 134a26a41d3f922354
q = 561958292b6819511726af2161db76967
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 1
hint_chal_P = 4
hint_chal_Q = 2
A_com = 0x033e39b9481980eb04bc1f974955d2f2b04c26f4c0cb2f26c01464d9a541a77e + i*0x02dc09d2c20c78f2c07cbaf1f694897da9a92dad62cc84055bc4784361b24a9e
a = 2384040ef4b715babe
b = 87df4179be2327875
c_or_d = 31cbeb9eed347588c1
q = f6234d673860625965ae7478f8c49ea0f
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 1
hint_chal_P = 1
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x03d1225ae21fede036747c20ebb21bc4ab0dbe51e173ef8db72484369aa782b6 + i*0x0050d7b359dd77d060c714ded9ead8904d8607c00aff20377359a362954fce00
a = 2d5dc565d73e8c2906
b = 680d8651b35f39f9
c_or_d = 282d244768b78a944c
q = abd2b1bdb86ffeff72a04a13330c9be13
hint_com_P = 4
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x023ce3907ed27e951fe629c50de12a59e9eb5d857b9fef52ddd6ca5dcc19525c + i*0x017c8642a352b336255d14c8db84fa3758c4dff5709a25d275a9167c01cc8ea0
a = 3bcd4e232bdef92470
b = 2c7b24fc4451582c2c
c_or_d = ec18ea694b44a6511
q = 1ee64fd49848bc7d4823e88956f643ac7
hint_com_P = 8
hint_com_Q = 1
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x03a7a97a6b817a949bd1e5659e7b9c9258f5c13a98599d6dd062e2c2dc01320f + i*0x04e68df995c6c24ae96fbf854b45d13bbfc0f4e70b405253049cfa670ea08085
a = 3a7c4c13582f759828
b = ff1540eff337c18d4
c_or_d = 3470c6a8aedba60391
q = 18aabfa620d1a29e616532cfb4fabd949f
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x028ba4a56979056ef2432655e152896e5a141e9a9263ec5567ae581b6a4faa09 + i*0x043372e193bf2f9c4ee08f5c7da9a6ffcb54713a96b3ac11455654524ef4cc6e
a = 38bd3871f239c8fec8
b = 183e387d8dcf8a6e8a
c_or_d = 255d8bd2e491afe771
q = cd6f4f1373408feaf0e5e9c976f539f6b
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 2
hint_chal_P = 1
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x01eceb54520de3e23a90dfb3cb66bc16cc197d459e0025d9c8227ff546c373ac + i*0x00feed62310bffc8f769d4365a04fda6777f42a5ede4f15460f2cb8fbcd1d723
a = 3b7641fb17511f3080
b = 276d63d8d195bfaf10
c_or_d = 34433a80d8a686c295
q = 6d8c6870222eb147ad319737b86e48b37
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 2
hint_chal_P = 2
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x01ac1615b41fda84886616446dc21968eab7e73b7c41014644d7a15a1773b467 + i*0x0006040bd0e8836fa5483123d7f90c77da6dbfc65fb14ead798ebd76bea6befc
a = 1cf41a72788effedb0
b = 2d46872df54abf0bc1
c_or_d = 2d961488962891c4e3
q = 4568801b25dde12f031c08664a1690e967
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 3
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x02b5978dfd3e35e6b21a20a2c820c2ace6ca1ec7ee7b9c6ff8c37c6904d8ac01 + i*0x026ec69fe133f892cd03b4df193c44fe64b288a8220ec00ac86ae1cac92df9f6
a = 143d01e07bdfe74be2
b = 226c7ff369e0e462b
c_or_d = 221ebe4e6b4818066c
q = 12a2a2afa2ee5a75f6223403290bfb0173
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 2
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x00271e8125cf2939ae453f90f7e3b3efb46a9353db36b9e5c84fcc1af2841524 + i*0x001a2b7c799e6a21fb305c94b5f5cac251726db419a4c5d2150fcb6d2e658e74
a = 3ebac8a76416163908
b = 16d9c2a43c45da72fb
c_or_d = 11d48ecffcd699c35d
q = bf6e89c6761a78b96bb792a3fc8fd81fb
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x02b8542de07092eca6189b87601a74ecac8f000194c7d16a41e594af9bf88cf9 + i*0x03a1f533bfffe5b5e1adebdeb6de7558f22d072a1f6956192cc9db63cf5ff609
a = 21a2ac5a71f88f2ecc
b = 3b3827225e9402810a
c_or_d = 3486bcf8c39269a157
q = 14caaf0c77d7696d44d4df095490d306b7
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 5
hint_chal_Q = 4
A_com = 0x01f058da68d945907428d8c2daccb607b1874b09347e17a6a073f9ca07774120 + i*0x012ad28986bdcbf9ff1ab0b738c4a0ed35174f3c29d0551c63ffb6ff46cb3271
a = a78ba91fb20648bc
b = 1705dd69661b2638c7
c_or_d = 339f280e2eff83d21
q = 3e037101c23113051292982f3ce60b8c3
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 2
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x01fcd2e2576374e3b69903b1ad59efe946c92b9ddb21b82716736c37cc61267b + i*0x01eef04d13e585f6472b1e335e2ce45b7af9f63a95d0616ede97bdc1ef284337
a = 316720834cb65b08d8
b = 39dadb5d20460ad296
c_or_d = 3c43e99ecc58ba03
q = f2d6dd29bfb7827cf3f989e27a07f8d07
hint_com_P = 3
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 1
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x00f93957bdd614697481078e8b4419c0d267383b911dc38d4b745259fcd40e01 + i*0x0113fb97ab55253a1b7bbdb39e97df3a09d0b9d258315cdd2dcaeb445762ee5b
a = 27aecc846254598ed4
b = ca5d9cab2b9788db6
c_or_d = 221379ee04a456b949
q = 22fc4f15fe272cf1c67080238dad191d3
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 2
hint_chal_Q = 2
A_com = 0x01b69e67d64ea54c346db4b4418738de9deb6b24c49854e494713fd34a7d5cf6 + i*0x013ad5a22973db1117eb122b6072bcfc051c5c52b5a3bff2e1b697143c601b9d
a = 3f2d03852ae4949c30
b = 36b36bcad5b632b68
c_or_d = 250814d75fbcee5f5
q = 22925ca10e34251751d31b35c57028512b
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 3
A_com = 0x04e75ff7ffcf39487a56c91dfd141d8b6d4a1e94ed720b9b199e496f1059fabe + i*0x03fafaeb90aee6879ce7661801e9c61e059ae1114596436e97990883430ff59f
a = 727105c4021be06ae
b = 3aea5ba519f35eb0d9
c_or_d = 34d3ebbaef0fc1b3f1
q = 1df19f44e8e9c69dc5370c187134d8353f
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 1
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x018dc2371ae35877289ea0fdd83b830acabce5fab28e6a7a9fad06952d25d38d + i*0x04dfbe06958a359a8b2b821c32bd5d51f6c0645775fb20d1602f2ee075ba4f9f
a = 2eefb0e8a4aa5001b8
b = 2b7a7c199262d43f3b
c_or_d = 24b1c89a15a855c43a
q = c5aa8086d28bc89d4de42569d049e4ccf
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x011a67d790a446ce90f99f7e362c1aac5a8b4d7740e838c613a1ab20cd1ea37d + i*0x00f077a6cd9dcbe197598c3e4d9619af70bd8395e20e2630a6fc4b3f42668ab0
a = 39c61f913e198c4d28
b = 31c34a3847cc1a329a
c_or_d = 2ef0bab0064d9d614f
q = 65adead87c8fbb4fa26589e6bba3c01cf
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 2
hint_chal_P = 6
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x01f413c1b0b4dd9f4e27cd23ee73923a8d9062e23bd4e14e4a51d4f46dabb7d3 + i*0x02e77b9771a5268420be1740c173e92fb1c604c58496f7d631218d1272943b4e
a = 3528acb4a1e97021d4
b = 639d89f2f0cb817ad
c_or_d = 2ad9915c7930b4571
q = 36b827a71980b5308f34264a1faabf401f
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x0344393c09f3f226e30a38d7df7b05ed307988fdb3e3624aa1a113a954144955 + i*0x00808394f53f2e8d8e48038b137c6ce10ef6568e2af699ad92dc5032aba00adf
a = 1b38e7ad29158a702a
b = 291aff77fad5e6abcb
c_or_d = 1561a6ecc0cdb6b8ff
q = 7cb9eed3df1738517033403aa30ebc407
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 1
hint_chal_P = 2
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x00b601429f80e00ac761a0fde5105cf0ed5a6d73b4ffc4464665897b214aa251 + i*0x00bddc6baec689e9b8505142b7dc9d8190d66856818ff44d7369cae5d44cae87
a = 35105772b79a259e50
b = 49c7df532b80a2a44
c_or_d = 2e66822648125a28c9
q = 34a4a63e9ab7dd61a07aab3488ac1470b
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 1
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x01f7b45112fadc96931b2be05eb31a8ee4e7332ee6c4c71faac81fcfd82b2c33 + i*0x0033e693c5ca9e308b2a48d48969908d9840cf2605868870e5470afc23e1c39b
a = 2ca551d1f85d9035a8
b = 3f71aad4c197827522
c_or_d = 1c8b5b77e6fdc406db
q = e58a41ffc1065b7ae5f06ed0c5109074b
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 2
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x03657f61650b14c9bd3cfa2222928d1fed31ee163ecd9b961bcac429ee52b9b3 + i*0x02963d317cab0110d63eadbd8d96d56478aa7c300db8a842108a1f5bb3bb327e
a = 21f023a83f8a307744
b = 8de79e3d29c8e079d
c_or_d = 285f04881dfd5da627
q = 65292bc4aedebb44a79f29bc9ba0c8697
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 3
hint_chal_P = 1
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x0463c56b0ab2d149f2679276b70f8edf4865e3f96033213652fc0798904e9042 + i*0x00f2bbca9211fbfd92a9bbde65a8d9b76819eb5ccb9f42873333bdadb9e85289
a = 20934e4bbb6abe7836
b = 3dd217e89ddeaad7df
c_or_d = 332570142160ed8ddc
q = 3bf0695d2e45fb11740a8c3cd816598bb
hint_com_P = 3
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x038512bf66c305a70e8f2c6731397c6deba6089e345ef6e6bddade43b6bb6c61 + i*0x0224e452410ebdbf81ec8167cc91f903318b1419c05278de5ba76f26842c3feb
a = 6ee58c37024d7c40c
b = 2b2b033aeb65c3bcfb
c_or_d = 345e4ec7ac2f44373e
q = 91471be03a45271693c6d254995adb683
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 2
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x015b00217c6135cfe6d367aa23e3d98fd3c6fe45d7ec20ace3cddf6943afd775 + i*0x04c6b7b018fc91dab6731cb8179839ad1a85446d01f127dbdc2d4598a0ffa788
a = 3b977e4609afd35a00
b = 9d068c62784880ec0
c_or_d = 1c5147fc92d48eb341
q = 900a9c1ff74cf02e70fa19e51d821fbab
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 1
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x00c7f420248cbc4ca2ff3ffa0af065615626a62e497d327abf4358ba40a7b3db + i*0x02fbdca16dd408ea35f922cb5b9c7b0cf492f9ac4e59b3b41cb4ca3bb7b48693
a = cd6bbdc3ec7bccd14
b = 398daf91c559b8d6e9
c_or_d = 3d3ab74605c6498cd
q = 8fe6458c7825779b779cbf8d21436a7ff
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 2
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x03b55260e9a06715fb215c79bfcc1966821f238f1c353968cd79c2bdf42a8cbe + i*0x04ea803583a0a8f4c3a7667c062c52643b22ccaf6f2b95ea7d143836057a9a26
a = 5217fd367599d3f3c
b = 3bcd94bf2f386b7ff6
c_or_d = 64cbee22c866345b
q = c8b193347d65bda94f6a00861aed37363
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 2
hint_chal_P = 1
hint_chal_Q = 2
A_com = 0x02d8d66f5779ed60112b9910866e5b8e04030d7f48159d4c6cea7c3c32aabeed + i*0x0468dbb3da3b3b41cfa37baf08d61bae3a92bac193ba2357bab4f18199dd746a
a = 1db4f270723ebb52f6
b = 250a2b06dea3b8b16d
c_or_d = 581946e602d57a9c4
q = 4903dc90d395c7a99c28ce76a9c1044bf
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 1
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x012029e19b8f4f296783d729bf90e4ddc65cc69e63daf2bab2f96c8990f4d500 + i*0x00f19d8839c4d670b5574e51232f3aacb847eea5efc0760bfee4e0df24650a74
a = 1d474bd72084ded400
b = 2d92a994d185545946
c_or_d = 3aa3e64909d4e3e747
q = 1ebc4afd014d461229bc8e13fdf067358b
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 4
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x035b56e8bc6b2521e71614146915d9931d81560dd46a1de895c333c34cda3e74 + i*0x040a068b42644098595269b0f8406297511c0bf9d7ae45e88aae646754069593
a = 3aa8054a32933b3614
b = 297df71445691f130f
c_or_d = e517c5a01251f0ae0
q = 405565958051007ac3fed02eb68260e43
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 1
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x021a5db0ed4749b01f05517b065085972c45708a6dc3c3d1421751eabaffdf59 + i*0x030a53a7a1ed5118d6cba76cdff998b71da0f14d727fd6b27363258da71b64a7
a = 299d3bf0a7bdd07778
b = 210d0b5b02d399c9c5
c_or_d = 37cabf38f1e144663e
q = c81dfbe82df2b2ca8af22da000ca1033b
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 4
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x032777250732119aa3ae40dafef4b68a1bd0a4ac86485fdc2b31ae40cae2791e + i*0x0333a79e68083cb4f1bfba69e185bf1c89c8ee0ea01668b1ee580a9311745963
a = 104143273a5fec01d0
b = 2de5eecec9c201e7c
c_or_d = 267fed87afbcec7255
q = eeeea631d55309d57477832ec6704957b
hint_com_P = 3
hint_com_Q = 6
hint_chal_P = 1
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x016bd723255481efc219db2332174b4816cbad21142bf37e4d6801d2be1def12 + i*0x020418f2668f6aed19190b36a9a81bf49f8c57912325e3b2d4b756e256a36be1
a = 26189118fc66eb6680
b = ebb99be2d35d8c6d8
c_or_d = 34c0202a71b83e0105
q = f6c43413dee860c5059b2c0936f927647
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 3
hint_chal_Q = 2
A_com = 0x00576c03319cef8248d7a462a6ff5901c5e18790e4c1a97c9e1f2e50abebea7f + i*0x018d61315173e62682e455bcb718af07c7506edf78a8fcce0ec05f0a8a1f5235
a = 1ceab5c3ac4acc7460
b = 1c8b5f9fcdfbdaf451
c_or_d = 358c51e348edb74494
q = 11257c22e4136ad3725652f2960db6649f
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 1
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 3
A_com = 0x02a7078afcc37e394c06f36ed3defc48054e59ad78b18e88599523be17558a1c + i*0x0387da6ea9f26e489ea32f4c857b4aeef2b1df4ecc71078183a1b60bea9b54b6
a = 4258abf7f74759540
b = 1cde2f6c1c3c536764
c_or_d = 2c1f311d1a76d9ae43
q = eb29fc023a2bca76078498486a212345f
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 1
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x011cea35e52e177c55c689e6ff97ed016a267189ff4d93303c2ccddc25747d7d + i*0x02d097d31d23817d100ab0c03ce603a83e6910414c8805fd4c2878a6535b8285
a = 219f5d945b97878c04
b = 1114ab28c22c7ad147
c_or_d = 285bee9ea157c3df32
q = f753407c2095da369e95395a7a8066023
hint_com_P = 8
hint_com_Q = 1
hint_chal_P = 2
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x038810b156738cf759fc197676908f99187b02721eec40ce11cdbf57df777952 + i*0x01d7beb676d60c16b0c9269aec3adc915c3a876206e344ef955ed8ca5488d6ad
a = d18a775c1434e0be4
b = 1aef2df1048e3b6872
c_or_d = e05d52d42dd7413bb
q = 180049229dfff7816daeca13774a5153a7
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 1
hint_chal_P = 3
hint_chal_Q = 5
A_com = 0x02a90f6cbf4e7578f0584d8b6a6839708023cd3aff3b290923db8de8224bc644 + i*0x0154d19f1a34ca8b0d4a75960db77b3304c8ed40e2df6d68a16df0277d1f32d4
a = 57173bf6a9fd507c0
b = d8ab32986a63ee669
c_or_d = 1d0d82437e0680909
q = 192a5c9632bf44334c73b132ea42c6cff7
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 3
hint_chal_P = 5
hint_chal_Q = 9
A_com = 0x028644cf49e7a50b3de1a3127a37c837eba34a2a6f7637fd1e243bb671c9a1f2 + i*0x03fddfafdb50f4289c2aacc70b37c3bcde532c0f66b10f2c6cf16e0950ddcd76
a = 2b50536e1c038839d8
b = 31d6c23ae36bffe65f
c_or_d = 15e8bbb1efb03e763e
q = ca25473e811616ab63afef1491334ffc3
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 1
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 8
A_com = 0x014f8fd0683542b07dc96d0a9823ed1cc14bdddb5af485743c9b54766034b20e + i*0x024b7c572a0d16c138fff36d646d7474f3a8aa4c52239741f426464cc67cc294
a = 3140d0bea7becb2d1a
b = 64569e579ef36ff35
c_or_d = 1378fed876bcad671a
q = a5da7780f34a8c23ee465490880172ca7
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 1
hint_chal_P = 2
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x000524d4efd9e6c19b1016e6caf260c0365e95b9f51a14ffce3b8de31fbc9673 + i*0x03b0971be235deae64ece23dbb59a4c58984ab75648d1beac7e3b79abf0b9deb
a = 223e6277c7b82df708
b = 3217e05acfc550e436
c_or_d = 1abb0df673f431c893
q = c1ca27a1a970b4da18d13a4d3b9f1c763
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 3
hint_chal_P = 2
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x0456fbd805e2aa0e23f6ad344c7aadd4b9153dad64a037ccd6b093af0e7a9bc4 + i*0x03257b54da89cc96d7ec790fa2578cedf9b6af53a4be81891d9312058470f274
a = 256343f5e3bb8fda1c
b = 337cd77e3ab23d8a6b
c_or_d = 2927a0c75e40fb0c9b
q = b27203360b360a134bf43be068257f5af
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 1
hint_chal_P = 1
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x0208f53539ce7c04212b8ec1173b6c7fa8efb419078e3a7c252a772f891c14a0 + i*0x0343287804cba3e7e4b2a384fbd557b8f11549df637628aa52362177192ace8f
a = 28dab14c335257ce74
b = 5f6cbb08a1d4bf2ae
c_or_d = 33c206ceb1296fb6d3
q = efbe50a7a8b62f4b9e1d3c2b6f6e452eb
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x040935c7ce816b9e4ea9dc6e1a318b41a511e621b07dac5a02fb70484f75e8bc + i*0x02e5a9b6be96d9f3edee59a240df93b02173fd2de89c2c7a50fee5f471454394
a = 233dd45f4296957dc0
b = 1b32f89a0590abe970
c_or_d = 3df648f9e73187aa25
q = 161faf1ae83bd8725af6f7bc28086d9783
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 1
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x005828d2b3eba36d242a00c129387fed059adce5adbf0a643c77ed7e6390d9f4 + i*0x031f24384e40c16bdca92cdf4aa517db5b417d1d3eb0ca2c44867e6ff718b934
a = fda5a0005ff69a672
b = 59198731366496fe9
c_or_d = 54fa94a5e92c0a750
q = 2376a1c3d484749e5a9f87bc87c34140d3
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 2
hint_chal_P = 2
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x04e8b827d71d711f110e50558b726de0d3c0efc2d0c4aa12f621e4dd310702c7 + i*0x01cc82f77938becbb4cdae9b80bb05e074e955839abf72874f4e986d9fa28cab
a = 3e967340bc79ce52a0
b = 3c5b6a573ea1541370
c_or_d = 1a1ee2be629b173059
q = 7794cc77df402da0fbe2baaa215d253f3
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x0260263289277d4434964a8efc90ab0657795207998d2971a58994424183b356 + i*0x0223243014d00d86cdf6be8225aa7cee2cce4bb43ce3c44de76a7567cced26fc
a = 13339bb5c525b50b20
b = 2656a4fcb966fc819a
c_or_d = 376ea1f39ed07aab07
q = 14ad552d6c7a59e5fd261865b15b35affb
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 2
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x02728985fb5f4b6f9e701cd504a58c30be5d0306a6df5ee5de7fa6aed6e5fb3c + i*0x04425be8c8f938c12e8095318fe0f074df3b1f2f1ea0f39e8082dc84e57ab1e4
a = b1ecc6232d5115f92
b = 20042e334b75d1d2bb
c_or_d = 2cbddf573ec436a7cf
q = 18eeceb45e209f52b03e1d72e51e98d8af
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 3
hint_chal_P = 3
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x00b673ae9e3aaa33255341b198ecf52bd44929ed82803224a86ec98629e34b55 + i*0x0152ee255c14cc0413dda3227eb5f18cfae6cd64df19d3756534b683c8659280
a = 65936143f16e5687e
b = 18aae6b2e09c9cd915
c_or_d = b03f76bd4b0ded1a6
q = 8b5e231fd7381690c0b672b638db9462b
hint_com_P = 4
hint_com_Q = 3
hint_chal_P = 2
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x006930923f9b6a8081b66375982d6ed4506c50e677f47b8bac5223f97a1f7ae4 + i*0x02b7529f22cc64499a77d7a349cbd35fb17319711610779d1f741bbf0a5a5a7c
a = 3f47f3bce17d3963c0
b = 20e9932702a0eb2a04
c_or_d = 31427230db88a2c201
q = b8b0b3bc5fab3fbf6e5e4d3a019696963
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 2
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x04508e58fb24141ef22098b0f001b1ada9aca18f7319e1f032ff3d31126a9f0a + i*0x03da4f03f7310c297086b2243a4767dda7a5d5c745848ffd6b95d7b5fb547d7e
a = b78fb394376fb70e8
b = 2483bef985930b007a
c_or_d = 2237b12f83899052e3
q = 9141418343d4c2625eacc575811e7a06f
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 1
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x0067696d3a8dffc1030a42787f0e345a26b261fcd2d7a51d737af24ac1b1ead6 + i*0x010b63a91c1e80fb2f5ac7022402a8bdab28fce3b2bdd2a448ee5cdc91e61e4b
a = 1ac23d196b0a5580e0
b = 16e406592fe869687b
c_or_d = 1229e3dbc901a93b92
q = c8c0e9ca223bf636f1cdcb8ffc62776e3
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x031c9a1659eb2858129cdff6bd02d435e8a2e0e03bd9634112358c138e0ee709 + i*0x03801a86093f1e1654bc6883cce5d9c8192c7a1f1cf4df1ee774328234b6ff03
a = 2f54a36faf075388e6
b = 10d7949696c463a6ef
c_or_d = 31c380e46eb8d278e2
q = 471a52c73b39e64846953edc7928603e3
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 6
hint_chal_Q = 2
A_com = 0x04508d10d1a691ed3d176c5f9b3e1ab6fb53f0114c1df26af8cff5a8caeba471 + i*0x00a31945aa9ef1f05b0455e1751aa497a7d8ea82017b17b2fd179e04ed8997e7
a = 2279e019fe850d6d6c
b = a39f5d2d6e001d1c2
c_or_d = 267e29107143b54f81
q = 1802aae6e67bc49d9644370df60e76a0cf
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 2
hint_chal_P = 13
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x002ab1415e397ffa279aa80b69183bd9a22e23913990adc5a59c9d960d6beab9 + i*0x00603dabdc797207b6eee2d248c001727296b3cc755cb3e297bda9391799b339
a = 3649ec5bfe7e6df4e8
b = 22e6d2f7f4570db3e3
c_or_d = cf5e85fea122771e3
q = c9dac748843e7d99b9c5fc0df4f351c83
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 1
hint_chal_Q = 2
A_com = 0x02ec23c98c4e7c7e211c8a197bf28986d6ce418b5c42c62f2578605f612aa880 + i*0x01720b67226bdee6935cbbb2dc211c0d436b1e23921876cf16cf50498ec2f73a
a = 26d861001710d8f748
b = 39eff1f767b21d43fb
c_or_d = 1ab8bc11255d1fba33
q = 2e237c9188f3d8f9ad700655b346c0833
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 3
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x016763699dedc9da5a5aa7e1f43b0ee43b83b79c9719b742b9b186eb22a23e5e + i*0x04bcea2e6cf3a4c7813937d44f6236bb3ffd33c8cf57584db1c3634176942a2c
a = 11cd07fdf69cca5be0
b = 327a5c9ee14994b876
c_or_d = 188cc387ef928bb11
q = 1c357e48f96ef974b54bed5a82befe775b
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 1
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x03bd70f6642011e840cecab5f50d3dc7175ec7ae89295dd5862867512a3f7f6a + i*0x0153916ebd2f3a90d05b9497eb625d4307aa4dab6685f248f847c898f7befa0c
a = 321c66c49e4f11008
b = 2024a34616084607c5
c_or_d = 21df6a6101e23e0597
q = 5b2af9cef5b96bb62b9e21832817d32a7
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 5
hint_chal_P = 2
hint_chal_Q = 2
A_com = 0x01327ed76541f24fbf2869f7668088679136e2c15a2486f1030e7e572bb1888f + i*0x016b2c67cd7b6320b76ef0f6403013561eaa959df9e1401e6f09217737aa40e7
a = 15c9e2ad260eb548ac
b = 97212e370d4fe5bca
c_or_d = 3f08b6236c924a6d59
q = 5e7d8f2bed042ff62b9437474088be337
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 1
hint_chal_P = 1
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x0259412b75d2593b943f8b54a9ceca2190daa02ca7967e7afeffe6cc0bd9d0c5 + i*0x026cec3f1577ae2940ada59ceedf25552013ec37f4262a47949c6d06ac41fc83
a = 3cbd51847f6faf521c
b = 199dbe59464fcbfb72
c_or_d = ef4178aab52afd51f
q = c8b3162da68f114d50062a066481b22b7
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 3
A_com = 0x0381bc79ebe6732b83341e8ff5edf0a2640647083fd86e10418bbc4c3c9aeb34 + i*0x01b8e627c5f96b932c2f957d81046b81a23e9dc7dcdbf567a3f0010d4862e372
a = 28f5bb737b4bdb8dec
b = 3f41a1d1ee736ead9d
c_or_d = 22b9fe1851eca03f9b
q = b5bd7de714be5fa010378aec8a3512003
hint_com_P = 3
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 4
hint_chal_Q = 2
A_com = 0x0106714266b4f2c69da2905e1a72be78c5c0e2bf17d135b0af87d2586967eef0 + i*0x04d70a86068363d1bf2e942ca4546a4f1fe43bfc85443261455d5f98b9bb22f6
a = 2810425f39f798116e
b = 16cdb76620a1ed3a75
c_or_d = 1f2b4a020fcd12fa7d
q = 14feefc3f39c1887d7dcf93926da5a11b7
hint_com_P = 5
hint_com_Q = 4
hint_chal_P = 1
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x04224a6dc24ae234d23d1342de62ba642dd12828b069fa40b0c9a2ba351d0aea + i*0x002a038d6816c59445908b8e8610b2b787285f0786812caada39dabd2fc366d7
a = 95df6c6546a5a4ca0
b = 1c400a30b76277c449
c_or_d = 1b73bbc62bf51abcb2
q = 9b667e2b22c0b56c52f8a10d4706bfd53
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 1
hint_chal_P = 2
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x005884473d52e33df6f4492834066ac4242257fb33ef93000c910bd1d413ee1c + i*0x02aaeef9d8a6aa119f610de94d5b9b5f7d7a736bd837b39b9e3e95a2ab45d289
a = 171b10be82620f06aa
b = 2fc08e9109f0df91b9
c_or_d = 3171fdd151161eb457
q = bc0c698b7b426bfe7ebaf318be7ee567b
hint_com_P = 8
hint_com_Q = 1
hint_chal_P = 1
hint_chal_Q = 2
A_com = 0x026e154f325a874c80c45ab874a5c24ee15c83b51fde2d2fffe8cf24bce61490 + i*0x0335b34b2c6f10d6fc2347b3951a307053e79d1d85b1b19df191f4744a200090
a = 314dd25877afd1704
b = 3336c947d4240c1b5b
c_or_d = c50bad69677b81cb7
q = 7a3ae7f9358fe1bff469376e7287e26af
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 1
hint_chal_Q = 3
A_com = 0x03a8aa4721bd629020958f0ad9fff124c0331b734a2af6bf95b7bff3437b7700 + i*0x004c0825e893cc8bc8dcf66c9e5a74d4fdb0faefad49d899ba7b1c8bd41cffab
a = 1f6a4cef5e3519ebe8
b = 228fb71709dea3a2c7
c_or_d = e4dcf019103875397
q = 73d45941fb7cf94bcd1b6a57fa02fe273
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 1
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x0195cafb8c1cb5d34608bf2c154590c4452644680e40844a1c17d7b6a21aee31 + i*0x03fe00429deef18b472d0416bef480846943f4c317a362132f69cec8ad52f4d6
a = f83b4881e10dde154
b = 133f10cb9cb9a13893
c_or_d = 3b89a5e92f18ad5b31
q = 1957073dd1aa7a00874fc806c4fa78c10f
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 1
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 2
A_com = 0x0213ccdd495de15505be81e8735e1d3d017957f9d75ffa2d52d17fda46d08160 + i*0x024fd2beedaf62ecc5c621df1a43e845fefcff2a3ee8d38b40e61c2437e463fb
a = 1f733cbad4a26e2152
b = 2413179655b9d94c8f
c_or_d = 2e071cdb7680809cc5
q = 904734ce4b958fe4dbd60c4ea8f262f73
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 2
hint_chal_P = 1
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x037e47f7316de4534b1df7df775fb85705c5f37b4efc12775f7b8e420df8d9eb + i*0x0411319b697b3f44c62b481e640e99e89ccfcdd42c2f5c9e8288776d4d9e1177
a = 119a149fa00c39e47e
b = 8a01850f6e82522d9
c_or_d = 32bf9851bb5444b450
q = 5b853d20d968bfec2c5b06778d158653b
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 1
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x0488b3667fbd39260ca4a1d121669297ecfc337bd29d7f26969b97b7fb097202 + i*0x035491170aa14fa38a01de054fd2c7205c83057d8e9e590bffeffc3d422cccbd
a = 199c194ff92cfa1170
b = 2cc6b5a99a4b2a26ff
c_or_d = 2ba9f28cca3989046f
q = f0c26def7f22843df62e1d7ccd2d968c3
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x04d352a806a206f86fe3375b1efeacf87f1c3d40334a48d921ba10a1b868fd61 + i*0x017debe8bf943a0246f4da7e2b7a306adb417828e55154ee7f474b815b200b9a
a = 3abfc39b03421f4c24
b = 380cfec5e948b19f85
c_or_d = 6298f50cf35574351
q = 6692395c397871018ebf948c4a4120a7f
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 5
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x045fad3e5634e7d6616d967bf68fe2144dc04032b6b048bfe063bf6f6a4fae79 + i*0x024dfa382e30dec0de12ac5b3b5b92b1c8e6cb77744a597cfa8f1fbb387f1370
a = 17180ec20c2fda2d50
b = 2242ebcf9f5b16f36d
c_or_d = 96f7934df110a064a
q = 12ea52033b8f3729b0939fffcfe57893c7
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 2
hint_chal_Q = 2
A_com = 0x02530dda2e7627e906b17dd4b0b0522bde106cb793e17e6ee2ab8173802ce70e + i*0x03693f799131f4fe5e40537573f50137458eacdafcad5861fcdab16fc465d434
a = 2c75b50846bc505604
b = 2df704481ed2b9dba9
c_or_d = 3b434946e384cb5a44
q = 44d4ec0a0b190130abb37e180cf99738b
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x03a711dc5f5df9b01327a9e824e5bf05da7b9c6e0dcb40037ac2c975ac796711 + i*0x0347f6e0b5733f44c990d7cf841c42bf9a10895ed604d4854d6a3c378fecc507
a = 119b0c7cc249f27d0e
b = 27b8dcd6a451b81adf
c_or_d = 3baa5ace5a272b380c
q = 3df4e72279f8aedf39a82c0b33a4a61ab
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 6
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x04b771c11b4b3eb54a7fde46defc419cd26b81b5d07ebe57b7bcb5dcaaa81588 + i*0x003c1b954d5494cc277f7dd62cacd32f37de9fad321044b49e50cbb549fd9508
a = 1ef6537e9de9aa535c
b = 3bfdb3873ed362b4d5
c_or_d = 3666a8848f4b85e94
q = db0af606eb2b9ff402062c31c26e83dc7
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 3
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x04fa9015dab7a7092b7826e84e66101363237eb7b8f9411432bbfed5e4d2cf98 + i*0x00742805122bce1ae84a9af4d742fe5618c2f42303d55261e8c175480c492dd7
a = 38b139e468a4a55f86
b = 3164a90af48d0e6ceb
c_or_d = 85c5d9855ea46dd81
q = 10f0b70d395bb9ad4d5d0a868a0f4491db
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 2
A_com = 0x0280c79a09788f2b9b956c90cd40cddfff93a6209cdb03cc3e73a96d43641aa8 + i*0x03cb02ef01f09fd68a6883929bc2a78795469df81ae3b93fce7a8168c24133d0
a = 14687c32a7fe04a7c6
b = 247fe4b46d538fd421
c_or_d = 36d2192b76491a8df3
q = 301648f4a83cf2a51bc421d9b456d63cf
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 1
hint_chal_P = 1
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x0347b58e76075eedbf79be616f844f143d8b858af78ea3b9eb180dff6aaac826 + i*0x040319b94f721d2548f03fd75b1fb2c8ba14a9b4401f1b5a7d3186d4e3a591b8
a = 16b3f3454202e14580
b = 31180eb2ec74601c70
c_or_d = 959cd6836ce1a1463
q = 85c2e96b168b7a4b39601a5058dffab13
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 1
hint_chal_Q = 3
A_com = 0x00b9d754214d75be501a49c9b5a6cdb677194f4de8e138d177c7526c543d2e71 + i*0x0259d1e70abe33dd4c4f5f59ec5a91c400f6ae6755c8c85ca0da09a383d58523
a = bc5c9d2aa79d0ddd4
b = 7cf06033bf76e0fc5
c_or_d = 1c34399f92235355c7
q = ae27d8eacdd0c3dcd57dbd546baac9387
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 3
hint_chal_Q = 0
A_com = 0x0041b92dac5732921729cca69f738eddda60d6050899d59573e3e88af3dd0a34 + i*0x01570d62ed6f78fd98e1804794ccc2f72df97aac3b212ec473fd19b91f95d11b
a = 338b36ddf280147a28
b = 2489b0f3e309126119
c_or_d = 2765fbb265e3002ec1
q = 245c55701f93fdf3d1ce9625f3195302d3
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
hint_chal_P = 2
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x0228cb9c57b9f7c2e6e1b463031e8b9845b48e90a8680b72e1049c253c7b2c7d + i*0x01cd468d32941b7b57155856304c4517836bd3b3ae3948b24421086592b2dfd7
a = 22e466af707da9ea72
b = 39264169d420bfdcd7
c_or_d = 130727212a1f9a7f54
q = 6e9f9dc0d141318aac31cc0629e8fffb3
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 1
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 1
A_com = 0x002d2163c502a9ec4b07f253ba82eb07fdb3eee215839bb09a5e79cb3af58cf9 + i*0x02e7c795ad32e8e807175ad41400a15684fd4a86305fa4ca1a690a34f3a5381c
a = 399ef8a52bfb8f6fae
b = 15d4d60cb1bfe87455
c_or_d = 2e44e882fc0e033ced
q = cade896f094a4d284a3d8f7fda7a6dcaf
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 3
hint_chal_P = 0
hint_chal_Q = 5
